有無人覺得沙拿係死頂？就算世盃出到都應該踢唔返果種狀態了

大家留意返啦，呢幾個月重傷緣盡世盃既球員，例如係皮耶，張伯倫，卡華積，喺傷果一刻都會淚灑當場，因為佢地知道個傷大獲，一定好唔切實無得踢世界盃，而沙拿尋晚受傷都流下英雄淚，就算依家佢話OK踢到我都好懷疑佢既狀態，應該係唔想國民失望先夾硬黎

抵啦

係因為無得繼續踢歐聯姐

G持佢死頂